今日發生咩事?

有冇人覺得今日特別眼瞓?

聽到個個都係咁講

真 今朝起身好似無瞓過咁